巴士d關愛座真係好撚污穢比d廢老坐到

勁臭 周地都係膠布 指甲 食物殘渣 仲要有蟻